各位 羅馬狗今日命大但我地獌連會幫阿積士完成復仇任務

受死吧羅馬狗

454咁7快 好驚輸？

樓主曼迷

梁x晴

羅馬輸咗你要奉獻你自己條命出嚟

Nben代獻

一齊死啦

咁你仆街啦

點解？

電單車

派人出黎決鬥未

決賽可能係n賓對晴晴😣